如果168cm高 幾重先唔叫肥？

如果我85kg重 算唔算標準身型？

唔算

唔算 應該要95kg先標準

算輕

睇身型
數字只係遊戲

點先算標準

我178左右 啱先磅63.7

男仔?我估大約75-80kg.
我170,~53-55kg 都已經有小肥不過我係女仔

正解 肌肉重過脂肪

你過瘦呀食多啲野啦

重有客觀指標
肥係主觀感覺

無聊問題認真答
你唔係有做尖

有腹肌咪得

我瘦佢少少

咁我爭少少先到標準
轉頭要食多少少

分5cm俾我 想高d
啱啱踩爛左個磅

睇黎我85kg好標準

見過樓主真人
85kg全肌肉

Ching 夏天來啦，係時候hit the gym

着全黑都睇到有肥仔波梗係算肥啦

你唔重的 只是肥

183 男仔幾多先唔叫肥

呢條排骨仔過瘦喎

講得好好 咁我主觀肥

做緊了

一舊打天下

好大隻 想打死人

同身高88kg

咁都肥

Hit緊了
leg day操到個腦都壞壞地

168cm肥定瘦都唔會有女理

點解咁撚肥你食嘢求撚其

老實講，好撚肥。我高你12cm，但輕你20kg

矮過170嘅話，正常應該唔超過65kg。如果係巴嘅話。

多謝蘭 聽完都安心d

我178cm高 82 3kg左右都肥肥哋
你個肥仔

BMI < 25

減脂就得

佢件衫同褲叫緊救命

體脂幾多先得架

32

日日都有呢啲post

體脂15-17% 左右應該望落去唔肥

如果冇做gym的話就係
但有做的話 70kg最盡

又真

咁我地爭少少

呢個真 平時太求其

唔好歧視我啦

睇到笑撚左
我果件衫都叫緊

168cm 85kg 好撚肥

扮乜撚
之前留tg教人操
Btw紅眼基架，比隔離屋食咗

唔算, 85kg廋得滯
起碼100kg至合乎標準

城仔煮野勁，食得太多好西

我167...58kg都覺得自己有贅肉wor

On9

我地睇落似BMI咩

我都係問下啫
我唔係基架 佢冇食

個磅係翻版嘢嚟隻貓企上去都會爛

我162 cm 51-52kg

太瘦，建議你增多25kg

奀挑鬼命

身形好睇先得架
利申:中學個時175cm 85kg,都有個肚腩

170cm應該70kg左近喇
太瘦出街俾人笑

肥就認啦
利申:同你差唔多

60kg

對鞋瀕死

你勁肥

應該冇乜肌肉

咁你好瘦喎

paulo costa做例子
高1.83
重85kg
你話呢

我186 60kg ...

BMI=30，唔肥呀！40先再算咯

佢已經爆開了

要視乎條野有幾長

三項幾多

原來城仔咁大隻

男定女....
85kg應該好撚肥.

唔會歧視。老實講，我以前都好肥，之後斷食減肥輕落嚟，不過我唔建議斷食減肥。

女45，男50

3a cup

聽家姐話 會做的

我認我係肥

Sor,有C

其實問得就知道你肥啦，肥唔肥唔一定睇重量架，你除衫照鏡未知囉，數字好死

食咁多點唔肥

咁我同佢一樣重喎
點解我地個肚差咁遠

中肯

真人不露相 唔係你估

男
真係好撚肥？

屌你 我186先74kg

標準痴肥

80kg 168cm

68%肌肉 16%體脂

排骨仔

絲呢？

畀盡53kg。

不過最好係大約50kg。

客觀計都超重啦，BMI成30。

乖

一齊跑步啦ching